沉默的代價

起初他們堅決不撤回條例，
因為我不反對條例，我不說話；

接著他們使用槍械直接射擊示威者頭部，
因為我沒有身歷其境，我不說話；

後來他們放縱黑社會襲擊市民，
因為我那天沒有去元朗，我繼續不說話；

此後他們用催淚彈直接射入民居，
因為我住高層不受影響，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

歡迎補充，屌醒啲人同時記錄各大「暴行」

推

再推

又推

話比更多人知